有冇人用骨傳導耳機？

效果好唔好？

環境太噪會聽唔到